罷買美心集團

好似美心同牛奶公司係同一個老闆
(啫係7仔惠康果啲)
咁其實係咪都要罷？